其實唔洗全部醫護罷工

只要每間院嘅P&MM罷晒工,根本就唔會有PPE俾醫護,所有部門直接收皮

咁咪叫醫護空裝上陣囉，你覺得啲管理層做唔出，又唔係佢哋上

P&MM同埋PPE係咩
行外人唔明

唔驚呀
會去既得啲藍絲醫護

唔好向呢啲方向諗啦 要罷就一齊罷 齊心先罷得成

啲弱智人士以為自己行內語=係人都要識=常識
有個醫生都係咁架。咩PPE。
佢會屌返你，GOOGLE喇。

每個人GOOGLE一次。=幾萬秒人力時間
佢唔寫縮寫=晒佢幾秒